點解蕭生71歲仲咁健康？？

又去景點玩 又浸溫泉

好似唔洗做咁

為仔還債

因為有樓豬日日幫佢含

因為真係唔洗做

點先做到呢種境界

因為燈左自己會比港共拉

佢成日病

病完又唔休息
睇劇睇到凌晨又食海鮮
好似唔驚死咁

不過人生係睇有幾多遺憾唔係睇留幾耐

樓主含住陳雲扮燒山fan